【數位計算】香港有毅進制，支那有支那制。

【支那制嘅數位計算方法】

凡支那共朝公布任何負面數字
請閣下自行乘大100倍

RTHK：武漢市衛健委指有一宗新型冠狀病毒感染肺炎病例死亡

呢單野，根據支那制
實際死亡人數起碼有100人

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

有5千萬女性曾從事賣妊

5百萬